港鐵站廣告阿嬌鐘欣潼個廣告真係好正

正

唔正

冇乜邊個女星靚過佢 不服來辯

想屌

對眼好似叫妳幫佢瀨咁

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？

眼神淫到呢

黑

黑你老母
好撚想屌呀

真係好靚好有星味
天生麗質 注定食呢行飯

得個樣

係正嘅

個樣真係幾靚

真係靚到冇得抽秤

好酸

我要個樣已經好滿足 剩餘嗰啲妳要埋佢

推

係 次次經過忍唔住望多兩眼

其實佢真係好靚 可惜係黑色㗎！

可惜下半身又黑鮑又甲組腳

Agger

你做咩啫又唔係比你睇

黑鮑你真狡猾

再講佢就變灰

白

有個叫咩安希婷
成日都見到 但唔知邊個黎

打手

次次見到呢D post 又忍不住開返D 移木接花嘅相嚟睇

全相都睇過晒啦仲J廣告

話件衫咋諗咩啊

真係好正
仲好欣賞佢有勇氣出返黎

但條女講野咁低b
幫唔落

鮑

拍埋f奶翠如個廣告隔離真係贏幾條街

有冇人覺得黑鮑好似松本芽衣？

阿嬌仲係處嚟咖 明眼人都知啲圖係合成

上面張圖一見到就覺得好臭

搵我

條腿，睇就粗，扑野就超爽

舉高雙腳全身壓上去，充滿肉感又有回彈力

臭咪又要奶， 黑咪又要吊

佢係靚女既 正評

望到佢個坐姿
覺得望到佢塊西

有無人有同感

今日好似係中環見到佢，靚到唔是人

理性巴

這些

佢個樣算係噉
好過有啲垃圾名星又柒又唔識做戲唱歌都可以上神檯
嗰啲就真係黑到冇得再黑嘞, 不過噉都結到婚
都唔知佢老公係咪前世做連環殺人狂

敢問係邊個

Yes 拍av 咁黑就麻麻地喇

好酸好酸

百萬人次體驗

好耐無見過呢種圖

佢真係好靚，佢其實好勁，一啲實力都冇到宜家仲可以有得撈！

得個樣
無身材無fashion sense
上天係公平

心聲，我都估到有人開尼個post，因為我都覺得好正

靚到咁 唔公平

你又奶過 ?

已經睇晒全相…
就算輪唔到我食都已經於願足矣

連登仔：吃不到的阿嬌是黑的

咁真係黑喎 事實黎

成個post 都充積住d 打手

黑的白不了

舒X

如果黑鮑代言美白護膚產品
隻產品仲有冇說服力

有 因為佢真係黑 如果佢由黑都變到白 咁呢個產品就一定賣得啦

咁又係喎

真係好正

正

咁都要佢肯再哂隻鮑出黎先得

佢成身都睇過啦

個個女嘅閪都黑架啦 唔通個個都黑咩

有無巴打有link 想打j

係靚既

黑都好正
就算反曬都好正

呢個我認同

都幾靚但好似未夠班

個口差啲

冇氣質

真心

楊千X?

重裝甲到

巴打識貨

仲有冇邊個女星上擂臺

剩係睇樣就得，頭以下唔掂仲要無天份又唔努力

努力過唔知幾多年喺twins比妳一句就抹殺哂